--- 
mensagem_sefaz: "Rejeição: NF-e emitida em ambiente de homologação com Razão Social do destinatário diferente de NF-E EMITIDA EM AMBIENTE DE HOMOLOGACAO - SEM VALOR FISCAL"
status: erro_autorizacao
status_sefaz: "598"
